(戰術) 打算係天橋用魚鈎勾班畜生上黎 再掟落街 有冇得諗 ????????????????

唔洗一定天橋 平時d高位 公屋 有冇得諗？

勾到上黎放手 粉身碎骨

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

呢隻勾幾正 用黎出海釣魚一流
係amazon先有 怕運到黎比狗咬
知唔知邊度有得買類似嘅勾

？

你都係掉野算吧

想做唔駛講 靜靜地得啦

人手拉上去？

新警察故事拍續集?

打算用加d裝置容易去拉上去

堅唔堅呀

有得諗 但要幾個人拉

一定係見到上面成大堆人仲沖去天橋底啦
呢幾日屯門高空火魔班狗已經只企天橋底有cover既位

發覺連登仔好鐘意拎戰術出黎講
拉

係講緊各種放題，相隔二三百米先敢推

唔好比我睇死 勾左上黎 成條橋驚到散

笑到

咁重點吊
你西施惠咩

鐵勾師 新解鎖職業

有創意 但我腦入面既畫面係
一條勇武沙甸魚勾左條鯊魚入魚群,然後成個魚群散哂游去第度重組,個條勇武沙甸魚拜拜

咁係 公屋屋邨樓梯位 1樓 or 2樓
掟勾落去拉 然後放 再返返入屋訓

睇人釣條50斤青班都攰到訓係到
仲要成個人+裝備

緊係唔係一個人拉 亦唔係一個勾

利申釣魚撚

拉喇
實際行動真係好困難

掟磚好過啦
我反而會諗可唔可以用魚絲控制投擲物的落地點
一到左目標就拉一拉條魚絲等投擲物垂直落地
特別係d珍貴的投擲物

人地有鎗架，比其他狗發現當你靶咁射，除非你一秒就拉得起再放手

想做乜就做，唔需要問既

我驚你唔夠力跌埋落去

睇膠po睇到你班友咁認真嘅

魚絲都斷啦

做下實驗先啦

用鋼索釣起銳武實際d~

成日都屌點解唔做
點解唔用水魔法？點解唔用漆彈？
但通常都唔落場

緊係用鐵勾啦 你估真係釣魚咩？

DIY?

邊有可能

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

巴打咩戲

拉

好離地

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

不如去放一百隻老虎算啦

首先要勾到 仲要拉到 仲要前提係佔到制高點 會唔會太難

Just cause?

解珍？

權力遊戲

嘩，樓主臂力過人，

咩戲????

FF你比人拉落天橋就有份

有創意

屌你老味，你識唔撚識釣魚呀，用電攪Z30 ,300Kg yellow fin都起到，打副370lbs leader , 450lbs 腳，鈎就用fishermen 9/0 咩都夠，咁都唔撚識仲好意思講釣魚撚

用手拉咁撚on9既野都講得出，上網睇下片先啦，俾埋條link你

講就易